點睇民主派呢頭話建制派係太監係合理比喻，果頭又話麥美娟話返佢地契弟係冒犯？

自己話人就得，人地話返自己就唔得
睇下班人玻璃心到呢……

拉啦，狗一隻

真